原來好多新移民都冇公屋上😢😢

14:30開始 慘到

😭

返自己屋企咪有得住囉

蓋清新年去邊到玩

你洗同佢擔心？大陸咁撚多樓收租

有屋佳又話俾班狗官聽咩

初三去澳門 技師回流

果兩個小朋友勁慘

支那地方咁大，間屋又大，點解要住香港？

團聚

拎著數基地

d 女有咁早開工咩

但更多有特快上到